10隻手指好痺

麻痹左接近成個鐘 自己google左話係咩頸椎神經壓住左 勁誇張 但其實係咪好小事 有冇人試過咁 持續左幾耐

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

定少運動

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

10隻手指真係要睇睇，我淨係手指公會，懷疑係玩大芒手機

不嬲都少 第一次係10隻手指發痺

要去到睇醫生咁誇張 好驚喎無忌

你10隻都痺wo,睇睇好，一係做多d伸展，可能唔夠血or太凍?

咁由得佢啦

痺個陣你條頸做緊咩動作？
dup低頭有冇好d？

又唔好 聽日睇

訓左係度玩電話